全球最大詐騙網站！你一定有入過！

總人數就任得佢講姐⋯

維穩都夾下口供啦⋯⋯

個位數字都抄錯⋯點信你啊⋯

報大左成1/5咁大誤差！

相信政府

最緊要信黨😂